所有有意出黎既巴絲去美領

唔好去廣場了

就黎比人清場啦屌

推

得幾百人太撚少！快d share

推推

push

左膠死全家

都話無人去啦 屌你老母去到又係齋坐/唱歌

係你後面

無黃之鋒既抗爭真係差好多

香港仲有得救 唔好睇少自己

港獨聯今晚留守

咪再企對面，全部過黎

頂住

關sir

Pish

快啲嚟！

幫手推

pish

聽日要返工，不了

live

推 五毛咪撚再上連登 返去上微博啦

推 美領要人

蘋果0報導

香港01級數

加油，團結就是力量

本post五毛list:
信我一成都死呀
立法會已完
肉便器18號
好好
返六日唔撚易
清蒸小學雞雞
肥寶貝
晴晴
（有必要可以自己添加）

大家可以唔洗理呢班五毛由得佢地自己幫手推ＰＯＳＴ

可以既話純幫手推ＰＯＳＴ既各位直接用呢條ＬＩＳＴ
去提醒其他人無視呢班五毛

切勿ＱＵＯＴＥ以及回應五毛，只需要提醒其他人便足夠

而家有五毛用呢條ＬＩＳＴ刪左自己名推ＰＯＳＴ，大家小心

其實應該辦工時間去

點都好，加油

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

有無sample

而家就出門口支援!!!!!

Push

出緊黎

Hey @realDonaldTrump, please let the @USAinHKMacau help the students and those protestors in HK. I am sure you still remember the recent FCC visa issue

出自隔離po巴打 希望佢唔介意我copy過嚟

其實 好似無咩重點。可唔可以搵人寫段好啲既黎？

咪再聖人崇拜啦

得果幾十人吹到幾百人 出去果啲堅on9 斷送前途

推

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

Dont reply useless comment

人數不足

麻煩大家推一推上面啲po 唔comment都like下
俾更多無上連登既人睇到

抗共時期仲要分左膠獨派

有無話要咩物資
而家黎

help push

請到美領支援

幫手一齊屌柒佢地

pushh

http://news.rthk.hk/rthk/en/component/k2/1422982-20181014.htmPlease help HK and receive our letter!! Please let the U.S. Consulate General Hong Kong and Macau help the students and those protestors in HK.They are now outside the U.S. consulate of HK! Hong Kong need your help!!PLEASE!!

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

香港需要大家救

Gogogo

五毛名冊一覽：

茲事體大，特此再公布

今日重點人物：

信我一成都死呀
立法會已完
肉便器18號
好好
返六日唔撚易
愛國愛黨共存亡
清蒸小學雞雞
肥寶貝
晴晴
sad_but_true
有村架純bb豬😘

其他閒角：

三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
講讀酒久#62391 (精神錯亂最佳代表)
1992已死 #58099(高葵株式會社/兔仔有愛情嗎/我1992架)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
Epiphany #85163 (RedBaron)
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（国語好手/精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過 #76776
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
唔投獨派死全家 #62494 (加泰攞黎拗/遊戲王愛好者)
7plus256 #97814
jukerbb #109498
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔 #5715
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
dewi👿 #34103
侵B #71725
求銀祈 #123456
追捕兩米黑鬼 #124107
Ikuch.anは俺の嫁 #11653
Spurs_Leonard #12367
小黃人無個好人 #166438
夏日漱石 #123711 (佐助型男神，岩瀨健三）
戚繼光 # 102096
720S #173397 （Overbet）
Ikuchan #116530
6IX #3117
唔支持港獨 #165360 （晴報九十後編輯）
一座大山 #117786
泥溤 #74058
手長鬼條女 #43041
知名不具 #113626
魔法少女小圓 #116530
大根妹 #131245
清蒸小學雞雞 #185683
曦晨 #97814
甘刀油腐皮 #281
諦聽 #164913
八婆港女 #20227

Push!大家順便留言要講下香港特區政府既惡行(偷錢起人工島、每日百五隻蟲等等)
唔好淨係#Help HK就算

咁撚多
係咪有好多都係講句聽日記得返工就俾人納咗入去

其實真心一問
點解要圍領事館
非五毛

等佢開門遞信

唔通圍麥當勞？

Peach

Pear!!!!!!